Sprint 20/03  15h30 - 17h

Florentin PLAISANT : Aide BDD
Jimmy LETORET :      Aide js
Julien VANRYSSEL :   Squelette mobile pour la connection, présentation et inscription
Manoel LECOCQ :      Aide sur la BDD et js
Nathan FORESTIER :   Travail sur la BDD
Raphael BAUVIN :     Création page test.html pour rénuir les pages js, préparer les fonctinnalités à la démo, aide BDD

##User story complété :
MOBILE
-> L'utilisateur peut ouvrir l'appli

##Bilan :
Les pages de connections, inscriptions, et lister évenements sont pretes et le code pour connecter à la BDD est préparé, le probleme est que la BDD ne fonctionne toujours pas. Squelette mobile pour la connection, présentation et inscription terminé.

##Objectif prochain sprint :
Finir la BDD pour terminer les fonctionnalités de lister evenements et connections.
